1.19遊行反正批唔批結果都係一樣，咁你仲敢唔敢行？

新年整鋪大既比佢嘆下仲想過肥年我恭喜你發財呀肥強

算啦 反正都靜左落嚟 繼續飲飲食食算撚數

從來靜落嚟既都係你自己 你睇吓新聞幾多手足有做野比人拉左？再睇下自己做過乜野出來？連文宣都少左人做啦！係味想有第二個死士出來幫手續命？場運動已經無得回頭 一停落嚟犧牲將會係200萬既真香港人
求下你哋收拾心情 準備再出擊！

推

同我一定要出夠100萬

唔好比手足既白流得唔撚得

唔好比呢半年白過得唔撚得

行街街

唔好放棄呢場運動得唔撚得

比返d火出來得唔撚得

p

（重開）文宣 x 包裝

香港人 遠處既伊朗面對極權都可以沖出嚟示威 係一個好好既示範

1.19

119

推 幫手文宣

幫手文宣

幫推

保持憤怒

up

自己一條友照出

行

當日勇武手足可以試下完全唔裝修一次，咁就可以唔駛全黑，可以行街look，反正黑警會幫手裝修，到時佢地自己人拉自己人，行緊個時又可以混入遊客之中，等黑警拉埋d大陸自由行

Push